[
    {
        "randomId": 450
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Gihegege mushiki wa Ntare",
            "option_1": "Akabeba mu buki",
            "option_2": "Umwungu mu ncoce",
            "option_3": "Akumba k'urukoma",
            "option_4": "Inshunzi mu cyansi",
            "correct_answer": "Akabeba mu buki"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Rusimbuka mu gicu rwa Semugeshi ingombwe ya Rugina",
            "option_1": "Ingwe",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Agakono k'amapfa",
            "option_4": "Ibuye n'umutarimba",
            "correct_answer": "Ingwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ngiye mu ibarabara nsanga akagaramiye  inzira",
            "option_1": "Umuvumu",
            "option_2": "Icyiyone",
            "option_3": "Agakongorerwa",
            "option_4": "Ikinyoro mu gahanga k'umusore",
            "correct_answer": "Agakongorerwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Negetse umuzinga ku ngoma ya Gahindiro n'ubu nturinjira",
            "option_1": "Ubwato mu ruzi",
            "option_2": "Imyenge y'amazuru",
            "option_3": "Ijoro",
            "option_4": "Amabere",
            "correct_answer": "Imyenge y'amazuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Bakobwa nararushye",
            "option_1": "Imirizo y'inka",
            "option_2": "Akagabo ko mu irebe",
            "option_3": "Umuvure",
            "option_4": "Umuriro",
            "correct_answer": "Akagabo ko mu irebe"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera akabyara katimye",
            "option_1": "Insina",
            "option_2": "Utubyi tw'umushumba",
            "option_3": "Umuzungu ku ipikipiki",
            "option_4": "Ururimi mu kanywa",
            "correct_answer": "Insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Igiteye imbabazi",
            "option_1": "Gutsika uruzi",
            "option_2": "Inkono ivugirwamo umutsima",
            "option_3": "Ibisya by'umutwakazi",
            "option_4": "Ikibwana cy'imbwa",
            "correct_answer": "Ikibwana cy'imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Cya mbiri mbiriri cya mwiza wa so",
            "option_1": "Igiteke mu nkono",
            "option_2": "Amazimwe yo ku rurembo",
            "option_3": "Inkono mu mashyiga",
            "option_4": "Igikobwa kibi",
            "correct_answer": "Igiteke mu nkono"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Gacika gasubiraho",
            "option_1": "Uburiri bw'umwami",
            "option_2": "Igikuku",
            "option_3": "Urwara",
            "option_4": "Amaso",
            "correct_answer": "Urwara"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Zimanutse i Mageri zabagira",
            "option_1": "Icyiyone",
            "option_2": "Ibyiyone",
            "option_3": "Impururu z'ababi",
            "option_4": "Uruyongoyongo",
            "correct_answer": "Impururu z'ababi"
        }
    }
]